覺唔覺男仔比女仔難好多搵到個另一半？唔係話女多過男好多㗎咩

一年前分手，ex唔夠一個月就識到新男友。到而家我都識唔到新女仔

一年前分手唔代表人地分手後先搵嘅

轉工後嘅新同事。

利伸：和平分手，佢識個男仔時有問我意見

有試過approach過一兩個女仔，都唔成功。係咁啱？定技巧有問題？ex係讀書時識嘅，好自然係一齊。出嚟做嘢後，好似好難追女仔🤔

因為有好大部份女人係不能食用

讀書時 同 做嘢時 啲囡囡思想唔一樣
前者就講feel 啱咪一齊
後者會考慮好多嘢 啱feel 但。。。。。 你明㗎啦

25歲以上就女多過男
25歲以下就男多過女
好似係
可以睇番人口普查報告

前者係夠令仔就有feel

唉 異性朋友都冇個

全中

明明大家啱feel但對方深思後拒絕你嘅感覺唔好受

女多過男係因為女長壽過男
如果你阿婆都食得落
溝女的確唔難

啲女慢慢揀